話自己唔講粗口既人，見到粗口字嗰陣心入面會唔會照讀

其實應該無乜可能唔會照讀，因為你見到嗰陣心入面已經讀左出黎

渣ga